【突發】直踩聯合國總部揭露警方暴行！信已接收！Fact Checked！

信已遞交聯合國！
警方暴力，違反人權，非法行為，
通通交往聯合國檢視！

原post:

聽朝早人在日內瓦

話說尋晚有巴打話今日會夢遊去日內瓦，想直接遞信去聯合國總部，

十幾位臨危受命嘅巴絲凌晨4點臨時一齊度橋執稿，雖然時間所限未係好完美，

不過總算喺10幾個鐘內趕起左黑警自6月頭到上禮拜上水沙田嘅濫暴罪行同埋國際法律分析，

誓要將暴行直接告上聯合國禁止酷刑委員會！

以下係該位巴打係聯合國總部影低嘅靚相：

因為事出突然，我地未及聯絡到聯合國委員出黎接見，但係巴打已經將信交到職員手中，並且得到蓋印認證。

我地團隊而家正密鑼緊鼓想將封信寫得更加正式、專業，務求劍指更加多聯合國委員會，甚至作出正式投訴。

喺呢度多謝爆肝團隊嘅每一個人，同時都向隔離攬炒團隊致敬，佢哋開創左向聯合國申訴呢條路。

公開信截圖：

最後，再次重申：

兄弟爬山 各有各做
五大訴求 缺一不可
721金鐘見！

I love you all

push

多謝巴打

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

上！

愛你

感激！

I love you 3000

推到上熱門

推

加油！

好人一生保平安

天佑香港 721見

巴打多謝你

多謝爆肝團隊

Respect

好勁

推推推

好有心

不得了

衝呀

辛苦大家了

721 全部同我出黎

好勁好多謝你哋，辛苦哂

加油

love you 3000! respect!!

辛苦了，感激你地

好有料 巴打辛苦晒

巴打

你班痴線佬
多謝你哋

多謝
除此之外我冇野講

巴打好波

好好好勁

感謝

You are not alone

會唔會勁撚咗少少
btw 巴絲打ho ball

Merci

thx

推爆

推！

好波！

巴打我愛你

早知讀好啲英文

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

辛苦禁多位巴絲

哇，越攪越勁爆。

感激巴絲們

多謝你香港人

英文好真係好重要

多謝咁多位巴絲

我冇嘢講

多謝

respect

推
[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

辛苦曬你哋

我冇野講

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

辛苦晒
respect

太勁啦你地好多謝你地

好波！推！

勁撚過 上訪

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

巴打好波！！！
辛苦曬

多謝你哋

7.21見

好犀利！！

thank you

推呀

辛苦晒！！！

同我置頂

香港人真係痴孖根，平民外交。
感謝

多謝兄台大義

點解連登咁多勁人有心人

多謝爆肝團隊！

辛苦曬

嫁比我

隔離攬炒團

是咪太勁
Salute to you all

感謝巴打

多謝你地

好人一世平安

謝謝你。

呢班友黐晒線呀
香港小薯冇以為報721企出嚟

感激，推！

多謝 做實事

五大訴求

推+ 支持

決一不可

多謝巴絲as

手足們有愛

721 見

推，7.21.金鐘見

❤️❤️❤️❤️❤️❤️thx

英文文筆好

我無野講

巴打一定好人有好報, 全家健康

ging

兄弟爬山 各有各做
和理非又得一分

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

各自繼續努力💪🏽

多謝你地呀

多謝甘多位真愛港人仕

多謝你！香港人

多謝你呀，巴打，好型

多謝巴打阿！

爭取真雙普選，是唯一出路
否則即使林鄭下台，也只會有林鄭2.0/梁振英3.0，治標不治本！

#還我雙普選

#還我民主自由

#還我自治權

原來仲有攬炒team以外做實事既團隊
感謝

推上熱門 721見 好無？

多謝你

感激一眾連登兄弟

本日最振奮消息

連登萬歲

巴打好野

Push 到你地出金鐘721呀！！721呀！！721呀！！

Push

WE STAND TOGETHER
敬禮

加油呀

推上國際

感謝你地

你地無做錯！

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

辛苦晒！多謝你地！

多謝巴打既付出
幫手推有用post

辛苦了巴絲們

thank you brother!

好多謝每一個人既付出

辛苦哂各位

支持
辛苦哂各位!

Waaaaaa

好癲辛苦各位兄弟姐妹

辛苦哂

多謝團隊努力！

英文好先可以追求民主自由同公義

巴打今次行動真令人鼓舞

多謝咁多位巴打

PUSH!!!!!!!!!

good job

辛苦曬咁多位巴絲打

痴線好勁呀

多謝咁多位巴打出心出力

愛死你地

pish

好波

辛苦有份參與既巴絲打

好多謝你地好感動

巴打好勁 真心respect

thanks

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

辛苦所有人

巴打好鬼癲囉

所有巴絲都值得歷史留名，好感動
我係香港人呀屌

好勁
推

勁⋯⋯

雖然聯合國好廢，但係多謝你哋幫手將事態新進展進一步推向世界

Respect!!

香港人！

7.21 金鐘見！

In HongKong we trust.

好叻呀你地

好！！！！

感動到痴線

無限感激

辛苦晒

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

勁呀！

籌旗去聯合國遞信

May I suggest to get a lawyer with international law background to file case against the Hong Kong Police Forces on crime against humanity on Shatin Protestors in the International Criminal Court located in Hague?
If possible, young folks can help raise money on internet to subsidize legal costs.

Pish

新戰線

好波，多謝你哋

多謝巴打

ppp

士氣提升

辛苦你們了

推！I love you

辛苦哂大家

好波！感謝所有做實事出心出力嘅巴打

721金鐘見

樓主一生平安

勁，多謝你們！

[有片]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

請受小弟一拜

型撚到

一眾巴絲好波

加油 齊齊焦土玩絕地反擊

好人一生平安

Thank you

感謝
我地一齊繼續努力

我冇嘢講
除咗好波

香港人真係cls, 感動

香港人 真係癲起上嚟乜都有辦法

真。獅子山精神

推

連登仔真係好癲

成班Xmen 咁 無所不能

721

push!!

好感動
多謝各位巴打

we connect

push!!!!!

黑警柒出國際

多謝爆肝團體同埋攬炒團體

感謝樓主同攬炒團隊

樓主

推
眾籌登報 draft封信出黎再交比聯合國總部呢啲全部喺好短嘅時間內完成
香港人真係好撚痴線好撚叻
---
7.21 金鐘見！

推

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

好撚堅！

強！！！

btw,7.21 金鐘見

受小妹一拜

大愛各巴打

多謝曬咁多位

Crazy

想問有無封信既原文？想印出黎搵人拎去其他地既的聯合國

大力推！！！

樓主好波

好勁
日內瓦都去到

多謝你地
辛苦曬

巴打一生平安

好專業多謝你地

加油 多謝外國巴絲

感謝巴打

加油

除咗多謝之外
諗唔到用咩字去表達對你地嘅謝意
好想親口對你地講

對唔住，我後悔冇讀好英文

Love u all guys

多謝巴打絲打🙏

樓主我愛你

唔理衝唔衝 ２１去金鐘

辛苦哂咁多位巴絲

Ho ball
世界各地都有連登仔

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

勁呀

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

好撚勁！

推呀！！！！

你地好叻

辛苦了兄弟

Push!!!!!

721金鐘見

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推
巴絲打勁抽猛料有料到
感激不盡

感謝遞信巴打及一眾文宣組巴打
今晚好好休息

我愛你！

7.21.金鐘見

好感動

好波
但聯合國會唔會唔做野

香港勝在有你地
我地21號都要出一分力呀

香港人加油

文有文鬥武有武攻，百花齊放乃正道也

強貼留名

勁

辛苦晒巴絲

i love you 3000

推!

thank you!

感謝你們的付出

如果可以剪埋D警暴片放USB/DVD俾佢更加好

些些

好懷疑聯合國有無用 中國都幾大話事權

推到上熱門！

感謝巴打！

多謝巴絲打們既付出

好人一生平安！💕

多謝呀
高手在連登

我冇嘢講！！

巴打們 好勁

向巴絲敬禮

多謝巴打
Love you all

好撚型 好感動

2100年左右大陸應該沒有中共。

辛苦哂咁多位巴打

我屌
好撚型
多謝咁多位巴絲嘔心瀝血趕份野出黎
好撚感動

Ho ball

ching ho ball

Ching ho ball

[香城online] 不如俾我講吓下次打咩map

辛苦哂巴打

We connect UN

痴線 愛你們

多謝您

辛苦各位

等鄰國口交部回應

我愛你地

多謝巴打！
無錯呢場運動就係比大家知道各自係自己崗位發揮所長！10個方法總有3 4個work!

辛苦了巴打

受小弟一拜

痴

推啦講經

習近平又要出動

多謝巴打既付出！

夢遊得好 一生平安

多謝所有出力、支持既連登巴絲！

Respect

721港島見

好人一生保平安

Respect Make Hong Kong Great Again

感情你哋為香港付出

感謝巴絲打

謝謝巴打

請受小女一拜

屌你地係咪痴撚線

我無野講！感謝！

加油巴打💪🏻

連登真係卧虎藏龍.. 分分鐘勁過哂垃圾港共政府班官

好感動，多謝巴打！

Respect!

推 多謝你地

up

721 港島見 ! !

Lush

Love you

多謝你地!!!

推！！！

好感謝同辛苦你地

721去港島！！！

屌 有無搞撚錯
點解可以咁撚勁
請容許我同你打個飛機

請問有冇全信內容，想學野

今鋪真係我愛香港
屌你老母 香港呢個民族真係好高質

感激各巴絲

多謝巴絲們

Lm

辛苦哂！721金鐘見！

呢d真係有錢都買唔到，我等睇盧偉聰，Fucking Dover 去海牙受審

有冇點名鄭柏林啲威水史 等佢生生世世共享大灣區嘅榮耀

Love you all

即刻正評推post支持

好撚勁

有冇成封信

原文睇下？

香港人，到時見！
721 不撤不散

交左幾多證據?可否放上黎backup?
一定唔可以放過佢地

多謝晒

連登仔已經唔再係毒撚，毒撚邊會咁型！

堅揪!!!!
爆推!!!!!!

impressed

置頂呀同我

love you 3000

我愛你地啊 眾巴絲們

連登係好犀利，但唔想潑冷水但香港係主權國咩？

Love u

感謝師兄

Linden Chai

推KLM

好夢

多謝兄弟嘅努力
請受小弟一拜

多謝巴絲打

聯合國禁止酷刑委員會
加油

辛苦哂咁多位

辛苦了

撐

這件事可寫進歷史

I love you 2M

2020雙直選都有機。

勁野呀，真係大家盡力

push 721港島見

超強！！

great job bros!!!

好L丐勁呀~

感謝
推

cls

堅揪！！

推 呢個時勢 咩都要呀

感動
多謝寫信班巴打!

多謝你地!

祝福你一世平安

香港有你真好

狗狗何苦用暴力？ 國際法庭見！

Lalalalalaaaaaaaa

全力推所有721Post

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

加油!!

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

Thank you so much

thank you !!

感謝各位巴絲打嘅付出
721金鐘見！

多謝巴打
又一次被感動

連登真係好多勁人

辛苦巴打

巴打好型多謝你

Love u all

屌你老母死黑警

功德無量..好人一生平安

721見

I love you all 辛苦一眾巴絲
多謝你哋

多謝你

721721721

721要人！721要人！

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

Push 上熱門

好多謝巴打既付出 係香港既我都會抗爭到底！

Hongkonger thank you so much!

雖然唔想潑你冷水...
聯合國唔係已經染紅了咩?
聯合國夠薑出聲關注香港人權?

今時今日，香港人真係前所未有咁團結

你今次仲唔仆街

Lovelovelove

support

門已熱繼續推高等多d人見到

日內瓦連力士

共享大灣區榮耀

感謝巴打！！！

感謝你

多謝巴打~~LOVE YOU

辛苦哂各位巴絲
香港人好勁揪！！的

多謝你地爆肝咁趕出黎！！

我愛連登

推爆佢老母！！！！
各位721見～

由依家開始推行動post, 三毛做緊野呀各位

好撚勁呀巴打
多謝爆肝團隊
連登真係人才輩出、人傑地靈

有料

Push!

紐約時報用人證物證專家去證實警察過分使用暴力！！

721要上街！五大訴求，缺一不可！一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選不分化，不篤灰，不割蓆

唔喺金鐘玩game 可行嗎？

鄭柏林仆街啦！！

輕輕一推

辛苦哂
好多謝你地

我愛連登巴絲

士氣大增

我好滾動！我無嘢講！

感激

香港人 打天下

天佑咁多位爆肝及攬炒團隊
香港人真係好可愛好有智慧
大家一齊加油！
兄弟爬山 各有各做
721見

thank you thank you

感激不盡

push 但係㩒錯負評，sor…

respect!!!!

好滾動！多謝你地！各位小心保護自己身份！

721見！

21/7 金鐘見

鄭柏林你準備仆街喇

多謝，香港人好勁

依d先係真做野

如果聯合國都唔可以干預任何一國咁聯合國就廢嘅。

港共政權千祈咪又話咩干擾別國內部

日日夜夜的pish pish pish

I Love You

兄弟爬山

有無得send埋比其他世界組織
聯合國有好多支共朋友

勁啊

香港人真係好撚勁

有無建議？

香港人加油！

Thx !!!

Scmp話聯合國人權組果邊將香港同中國分開左出黎睇

連登仔認真起黎好勁
以身為一個連登仔自豪

巴打好波
交唔交埋去聯合國維也納辦事處?

支持 有課金需要的話請出聲

辛苦喇

幹實事

我唔解鎖

#借朋友ac用中
你好，吾好意思我平日無上連登所以吾識pm你。
因為工作關係我會響日內瓦至今個星期五，所以如果你地想補交信或者文件俾聯合國既話，我可以去送信。又或者有咩需要我響日內瓦幫忙既都請開聲。

好癲，我中意

連登嘅實力真係深不見底

巴打爬山爬到好撚高呀DLLM
如何表達對你地的敬仰

兄弟爬山 各有各做
五大訴求 缺一不可
721金鐘見！

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

是其是 非其非

我無嘢講

辛苦咁多位文宣團體

推！！
連登仔個頭講個頭做 臥虎藏龍

愛你地受小弟一拜

多謝巴打！！

黑警死全家

多謝巴打!!!

多謝你哋 勁

連登仔勁到嚇死人

好感動😭😭😭

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

好波！多謝盡心盡力嘅巴絲打

好多謝你地既行動

Oh my god push!!

好撚感動

痴L線咁愛你地😘

勁呀

「兄弟爬山 各有各做」「五大訴求 缺一不可」
巴絲你哋真係冇得頂呀

作為一個癈青，多謝你

各位為香港嘅好人一生平安健康

超感謝你地 好勁 真正既香港人！
希望聯合國可以幫手救返所有義士
同埋解決班黑警

我無咩野可以講

愛你愛足八億年

小弟過幾日都會去日內瓦，如果有咩需要幫忙儘管出聲

屌
眼矇hi錯左負評 sorry

香港人好叻啊！！加油

死黑警 告到你仆街

我過兩日會去紐約總部
會唔會需要幫手再交信比其他部門?
雖然人權係日內瓦果邊做開

Push ! And thank you so much.

721金鐘見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

感謝🙏
Love u 3000

多謝各位巴絲

好堅呀！

勁野

好勁 推

巴打 可唔可以tg我 想要你份template 做參考喺英國send

連登高手多
不得不佩服

雖然聯合國無用
但咩都做左先

好人一生平安！！

叩謝！

香港人ho ball

多謝巴絲打們

推左先睇

巴打，有無公開信原文？
我可以喺倫敦親手交

但好多國家被中共買通喎！

推到仆黑警仆街死

謝謝

#Respect

有冇人第二步直接將請願信拎去白宮或各國元首官邸？

推俾所有人睇！

香港人加油💪

巴打好勁

做得好🤘🏻🤘🏻🤘🏻

推打氣

邊個再講叫班狗從良同我入來

love u 3000

巴打保重

好撚勁
721見！

Pushhhhh

連登仔真係臥虎藏龍

我愛巴打三千

感謝各位有份爆肝同遞信既巴絲

Adore

感謝，推

勁到丫！！！love u guys

多謝🙏🏻

無言感激！

受我一拜

我冇嘢講 push

多謝你地！
7.21 金鐘見

向所有巴絲致敬

多謝你地嘅付出
好人一生平安

I love you 3000 再 3000

721 金鐘呀

犀利

感謝🙏🏼

不篤灰，不割蓆

香港人撐住

721金鐘見

不撤，不散

巴打辛苦了

👍🏼👍🏼👍🏼

多謝你地為我地既香港付出咁多

支持

成班痴線佬好滾動

突然覺得一個咁細香港做到咁多野

我冇嘢講，21號行街

可惜小弟英文不才
又毒撚，又無女
真係加油呀

大大力推

有friend呢幾日會喺日內瓦，佢話如果有咩幫到手可以搵佢

多謝！

多謝各位！

我無野講！！！

Thank you ching

感激爸打

感謝日內瓦兄弟姐妹幫手

等犬隻終身不得離國

祝福大家大家一生平安

Nice Job

推呀😭

最好連佢地仔女都唔去得
等佢地世世做中国人啦

兄弟好波!!

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

有心

謝各位巴絲！

無仔女架啦
講明死全家 禍必及家人

永遠有仔女但永遠做中国人唔係仲毒d咩

大大力多謝你地

Pish pish pish

支持多謝巴打們

好心佢個post名講得清楚啲想遞信

擁

不要讓林鄭李家超盧偉聰走了

不要只查黑警，另外加多封信推埋始作俑者上國際

指過揮、打過人嘅全部返屋企等消息

多謝你為香港出力

真係好感動
香港人加油啊
今日有銀髮族遊行，下午五點，可以嘅話大家去下
721，不撤不散！！

巴打好野!!!

保護好自己呀巴打

多謝巴打們

會唔會太勁

多謝你地呀
我地會係香港頂住

好感動，多謝去左咁遠嘅巴打幫手

香港有得救！721見！

謝謝你們！想問下有無封信既全文參考一下？

感謝🙏🏽 香港人真係好勁揪

721 金鐘見

非常感謝每一位巴絲

多謝每一個幫香港既人

支持！巴打好有心！

痴撚線 禁快手
多謝你地
你地有呢個能力 加油

UN 同中共有咩分別
不過寄就寄，唔反對

勁呀巴打!!
講開又講, 聯合國總部喺紐約, 不過冇所謂啦

ho ball

辛苦哂含蟲巴團隊

兄弟爬山 各有各做

i love you

感激！！！

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

身體健康

Up

多謝你地！

有勇有謀
愛死你地

多謝各位！！

香港人真係好高質
真係希望我有生之年
可以同大家享受自由民主既空氣

連登真係好多強人！佩服！

7.21！！

推
唔理衝唔衝 21去金鐘

多謝你！

多謝! 太利害!

Love you bro 3000

like爆

癲嫁

唔該巴打

Support

咁多位巴絲辛苦曬

巴打絲打們好波

謝謝爆肝團隊

Support and much appreciated

遍地開花

巴打，請受細佬三拜！

香港人

做得好

爆肝團隊

一生平安

型撚到仆街

遍地開花香港人團結起嚟真係世界第一

好勁啊, 大推

強

fure is catching, abd if we burn, you burn with us

7月尾都會夢遊經過日內瓦
如果有更加多嘅嘢需要遞交
隨時奉陪！

[兄弟爬山] 討論海外香港人可以做既事

巴打可否share你果d證據出黎比我地
呢個post感化到其他海外港人一齊做

痴撚線勁 多謝你地

猛料巴打

以身為連登絲打自豪！

721 金鍾不撒不散

i love you all 30000000

感謝大家為香港做既事

推
感謝樓主

感激 推爆

做實事 多謝你地
好人一世平安

無啦啦有個名叫爆肝團隊

樓主
7月尾我都會夢遊到日內瓦
有冇需要/機會聯絡到聯合國委員
或者有冇更加多嘅資料會有需要遞交

巴打加油

proud

手足們好撚顛, 無條件付出嘅精神, proud of you all

告到連狗都做唔成！

連登巴絲 我愛你地
搞到我更加覺得自己好無用
作為一個大學生 咩都幫唔到手

Thanks bro!

香港人721見！

幫推

我愛巴絲

PUSH

愛你地
真係最咗愛你地都唔知講咩好…

巧感動，多謝你

一路擺上國际層面由上而下先係良方

盧偉聰上到國際舞台，佢呢世都無辦法想像到
可惜係
臭名超彰

qg8

Cls 推

I can't find a right word to say thank you！！

Wow

感謝！721見

推上國際法庭！！

推死狗

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

Well done! Thanks for all the effort!!

支持！

連登仔勁揪

Love u all ❤️

辛苦晒巴打

香港人爆seed真係可以好恐怖我愛你地

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

連登人才濟濟

痴線勁撚到
感謝各位巴絲🙏🏼🙏🏼🙏🏼

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰

721金鐘見

pushh

我愛你地呀香港人加油

自己香港自己救

Thank you!!!!

i love you so much!!

love you 3000, push!

👍👍👍，另外應將黑警資料交美、英、法、澳、日、台等國，禁班黑警入境，去旅行？去中國。

辛苦哂.....不過聯合國.....

pish
721金鐘見

高質

❤️push!

推到柒柏林永世留係大灣區

辛苦曬各位巴絲
咁短時間打到咁大篇咁formal嘅信
好勁

文字表達唔到我有幾感動
多謝你地

之前見到post
估唔到真係實行
香港人勁揪

連登真係痴撚線
我愛你咁多位

好癲呀你o地
多謝你o地呀

份罪證可否up上黎比我地backup

感謝巴絲打們

感謝一眾巴打!

連登真係臥虎藏龍 , 你哋真係好勁

努力呀手足

致敬

好想喊，真心多謝

Respect 工作效率

THANKS BRO

辛苦晒 一生平安

推到克警被制裁

強！

支持各位有心人

巴打好波！

巴打絲打你地好勁

香港人團結真係好可怕
多謝巴打們

尋狗

尋廢老

Thanks!!!!!

辛苦巴打 大家堅持就會見到希望

多謝兄弟！！

Good

各自努力呀兄弟

各有各做,但圍住七大訴求做~yo

連登廢青萬歲

多謝你地！香港人加油！

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

多謝巴打 721 見

好人一生平安～

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

尋狗

尋廢老

有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721見 香港人加油！

I love u3000

721 港島見

五大訴求 缺一不可

勁到無野講

一定要告到底！

真。外國勢力

代表香城警隊多謝你哋！！

黑警無一個係可憐既

希望有用

「7.21.金鐘見」！

我兩日後會去布魯塞爾（歐盟議會總部），可唔可以俾份野我改一改之後用？

同埋加油

香港人好正

英文好緊要

天佑香港

I LOVE YOU All
辛苦哂

連登仔真係痴線

8月尾都要去Swiss 到時可以幫手

推到你過萬正皮

支持手足

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

差八百正皮

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

Ching 好波！

多謝巴打！！！

樓主好野

好人一生平安
721 見

眼濕濕

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

幫手推

好開心香港仲有你地

繼續推

Great man
All of you are the best!!!

721見 722請假

Apple Daily 已出

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

推推

加油 反對黑色暴力 白色恐怖

痴線

我愛巴打(not gay

永放棄

睇黎要寄多一封

Agree

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

巴打好波
respect

睇黎要寄多封

第二封黎喇

係時候push 第二封信

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責

再推

第二封黎喇

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責

Go help push 第二封

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責

Pls go help push 第二封

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責

多謝推上聯合國的巴絲打。請問有沒有消息UN跟進調查如何？

推 跟進

跟進

有冇最新動向？
聯合國肯出聲未？

班死警犬到依家都未就任何濫權行為道歉

雨傘開始啦

我想陪你地去 可自費。 但唔識講英文.

！聯合國第三波！國際刑警組織介入調查黑警！